[突發]美國阿拉斯加發生8級地震 溫哥華已經發出海嘯警告

加拿大巴打情況如果

Lm

淺層地震？

richmond無事嘛

10KM

無記錯好低海拔

仲未天光

當地4:30am 大家仲訓緊

8級

8級好撚大獲喎

長腳蟹價格急升

離個城市280km啊
唔係深度

唔該哂你

The quake had a depth of about 15 miles, according to the USGS.

12miles

咁都有得笑